[美軍來了] 美參議院最快下周表決香港法案

美國眾議院日前通過《香港人權與民主法案》，預料參議院最快在下星期審議及表決。參議院外交關係委員會主席、共和黨的里施表示，雖然目前未有確實的投票時間，期望參議院全體會議將盡快表決這條關乎香港的法案，強調香港議題十分重要。

美國傳媒報道，參議院多數黨領袖麥康奈爾暫時未將法案排入討論議程。

共和黨參議員魯比奧相信，參議院很快會就涉港法案進行審議。共和黨參議員圖恩表示，很多參議員將就香港問題發表強硬的聲明。

集氣

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

10月20 一定要夠多人

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

係咪又要喺表決前停手？

快撚啲

就頂唔住啦⋯⋯
快啦好冇⋯⋯

1020一定要多人

1020

其實都幾快下, 眾議員都係啱啱過左無耐, 開快車?

香港自貿區地位要無了

ncm solomon好似有提過
majority leader mcconnell都支持法案?

講咗會

因為之前太多 打咗尖都好多喺前面

其實喺美國呢個速度算超快

港共政府呢兩星期一定瘋狂挑釁仇恨，大家頂住

係極速

LBJ有版你睇，咩大帝都變過街老鼠

推

希望可以快d表決所以一定要keep住集氣
未pass senate都唔可以鬆懈

Lick Beijing james

雖然我都知⋯⋯
但對住d新聞真係⋯⋯

而家心情好似等放榜咁

快未必最好

香港人權及民主法 下一步

2019-10-16 / by martinoei 黃世澤
黃之鋒-香港人權及民主法-Marco Rubio
香港人權及民主法 以 voice vote過咗眾議院呢關，呢個一早如我所寫，依家個波喺senate度，而先眾後參亦係合理，因為眾議院批咗Budget，就一定可以成事，無Budget就無從落實。參議院應該都會過，因為外交法案係槍頭一致，但快定慢，就真係掌於參議院個leader究竟想點玩。

香港人權及民主法 下一步點玩

大家有留意到一點，參議院外交事務委員會係通過咗自己嘅版本 香港人權及民主法 ，喺9月26日Reported to the floor，所以我相信依家majority leader要作出決定，送去floor係Senate自己個版本，定係眾議院嘅版本。McConnell呢啲老練政客，知道唔俾 香港人權及民主法 過，只會累死佢老婆趙小蘭，佢可以拖，但唔可以阻，否則連自己都唔駛再選落去。但拖，絕對可以利用兩個House嘅分歧去做，呢個亦係UK都有嘅玩法，就算House of Lords故意通過一個分歧比較大嘅版本，令最後兩個版本融合嘅時間拖長，藉此拖延法案生效時間。

如果參議院唔要自己嘅版本，立即送眾議院嘅版本去floor，呢個係最快嘅，保證感恩節前送俾總統簽字，因為美國喺Thankgiving後，啲人做嘢就會開始慢，因為喺委員會通過嘅法律，仲要眾議院都通過埋，係唔可以拖太耐，拖得耐又係會有人睇穿手腳(跟住美國傳媒就會查邊個Lobbyist搞事，屆時會有一堆公司好唔得閒)。呢個好睇Marco Rubio，點同McConnell講數。但如果參議院通過自己嘅版本，參眾兩院嘅文本要合併，就算眾議院加快行事，都要聖誕前至通過，相信Trump就要新年後至簽條law，時間就會被拖長。

香港人權及民主法 係眾議院版本好啲，定參議院，定兩者撈埋，呢個我仲要研究下，至俾到一個答案大家。但眾議院咁快通過有一個好明顯作用，就算啲DQ主任，要諗清楚玩唔玩DQ，特別南區果個，因為黃之鋒無論如何，佢係 香港人權及民主法 其中一位Creator，不論你妥唔妥佢，呢個係2014年遮打革命後，Marco Rubio主動關注香港後嘅產物嚟。如果DQ黃之鋒，等同加快美國人要通過成個 香港人權及民主法 嘅進程，南區嘅選舉主任固然唔駛旨意去美國，另一方面，呢個係挑機行為，咁結果一定係最辣版本果個過。同樣道理，佔中九子之一嘅張秀賢如果被DQ，後果都會同DQ黃之鋒相若，因為呢啲涉及佔中或魚蛋革命群雄嘅候選人，美國人會留意住。

但喺美國嘅香港人，請保持游說你嘅參議員，依家火力要集中喺參議員喇。

快啦

Yes Sir

錯手比咗負皮 幫你推番

pass左都要繼續抗爭

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

有冇D咩野可以做,比D參議員知道我地好想佢地幫手

做咩突然咁快手

好快架啦 打撚哂尖都幫你香港

開快車

1020人海？

代表1020一定要嚟支持

mcconnell老婆大6好多生意，一定減辣

10月20日一定要出

就係等緊佢個排期

Cctvb 如果入左制裁名單，佢即刻執笠喎，點解冇人推？

參議院唔好柒

10月20日又是顯示群眾既力量既機會,要勁過10月14日晚,多國旗海漂洋
要忍一忍, 要集結和勇力量去支持岑子杰

很多參議員將就香港問題發表強硬的聲明。

4個月啦。。。
我地已經永遠失去左好多手足

1020一定要比老美睇到香港人嘅決心

20號一定要多人！

1020一定要做場好戲

sir this way

大家頂住

1020

參議院多數黨領袖麥康奈爾暫時未將法案排入討論議程。

真正民主社會應該係咁
唔係擺得上議會就老鳳要pass

睇得出多數黨領袖唔太想搞
但成個眾議院同埋參議院少數黨都比緊壓力佢
民主就是個好東西

講講下會好嬲好想喊

諗起自己15個陣重on99
而家班𡃁仔𡃁妹為左香港行得幾前
好心痛好心痛

表決之前，gphone拉隊去游說多次

頂住，有我地係度

Sir This Way

呢個時候先搵人打民陣召集人

中共真係有內鬼，想快啲美國制裁香港同中國

強硬聲明果d姐係支持法案？

快啲表決，等我打下丁啦

Sir this way!

依次通過速度 應該可以載入史冊

721
811
831

係咪再要搞多場thank you house, senate plz pass the act 集會

信我
真係好快架啦

雖然黑心
但係我覺得DQ埋Gphone最好

十月二十集氣呀

䓊夠反蒙面法快
出黎講兩句就立左法

佢立場親中同佢老婆有可疑
據媒體報道，趙小蘭利用職權為其家族公司在中國獲得便利。報道還稱，中國政府為趙氏家族公司提供了數億美元的低息貸款，資助該公司購買外國船隻。

1020一齊出泥！

Push

其實過左都仲要頂一排

而家真係冷戰時期咁, 柏林圍牆都唔係一日就倒下

只要佢肯排 絕對夠票過 2/3 都大機會
就係等緊佢。。。 屌

SIR THIS WAY

唔知有無機會係香港見到香港高官會
薄熙來式 走佬...

一打完就見到你打呢句

lm

頂住呀
1020gogogo

快啲啦，頂唔住了

10.20，全部人一齊出黎

大家加油

點解呢？

仲有兩關, 唔好埋門一腳撻Q呀...
頂唔撚住啦

捉白手套充公紅色資本打擊洗黑錢點會唔拿拿聲過？

gphone明顯係求你dq佢。 佢最大做用就係被dq. 唔通佢真心想做咩

發表強硬的聲明

同被捕師一樣
做埋DQ師
更加激美國做野

幾時會到？攬炒左仲可唔可以煲底見？

Sir this way.

sir this way
cumcumcum... come

參議院果關2/3左未得

做都好 光復海怡
DQ就帶埋民政同港共D官員一齊攬炒

佢一向係過街老鼠，只係宜家連唔睇籃球嘅都憎佢啫

Sir this way

快到咁 又話個議案排200幾位

頂住 攰就休息下

推！！！

侵侵唔簽唔洗連任

多謝nba, 多謝king james

點解唔得

極權政府點同民主政府比

獻頭

Sir, This way !

Sir
This way

咁快手

Sir this way！

以為仲要等到11月

美國日日有人助攻, 真係無咩擔心

Sir, this way !!

已經係引伸到美國人自身嘅言論自由同核心價值問題，其實投反對票嘅參議會議員之後都幾大獲。

Sir

我最有興趣係張制裁list。

sir this way.

快撚啲俾名單

林鄭

李家超

鄭若驊

盧偉聰

鄧炳強

劉業成

李慧琼

譚耀宗

何君堯

梁君彥

美國幾賣些槍械比香港人

每日都要多人！

速戰速決

佢老婆比人查緊？

通過完如果香港無任何變局 我地仲可以做d咩

照妖鏡 可以一次過捉哂班共諜出黎

同意

攬炒左都係冇民主自由，出唔出到黎集會都成問題

Sirs and Madams

無。其實都係攬炒
香港人唔好過都唔可以俾d高官好過
大家留係大灣區
我地做既野都唔會變

1020
全家出黎喇！

集氣！

攬炒

成班應該收晒支那錢或者有利益關係 ，可以一網打盡

只要我哋掙取到2020年雙普選就可以了，係一定要香港人掙取到，而且希望美國會幫我哋。

1020 要人，好重要

美帝來了

後果自負啊

係

美國睇得出情況越嚟越差

又話排200幾？

真，好似由頭到尾都係處理呢單咁

咁如果中共維左面子同維穩，直接宣布一國一制呢？

其實點都係攬炒，你覺得支共會俾普選香港？最後都係攬埋支共一齊死，到時睇吓邊個番身快。

希望唔係狼來了

做都有好處
不過dq機會係99%

佢想留一個港共無理dq既紀錄

由地上變地下

突然之間快咗禁多嘅

參議員戰線有冇嘢做？

除非佢地下屆唔想做

人地又唔係777
個問題又侵侵好難用行政命令去幫香港

係
仲要自己on99咁對住屋企2老除左上網幫Twitter 麥撚都做唔撚到
好撚辛苦

this way

我個人認為唔會喺呢個時間宣布一國一制，如果唔係就唔會仲成日講香港係行一國兩制，直接宣布一國一制就真係維唔到穩，仲加速港共死亡。冇雙普選，五大訴求冇落實，到2047就真係一國一制了。

快d呀

起碼知會真係得到和局既基本盤

快到仆街

加油 香港人。10月20 一齊再創舉 令全世界睇到香港人既齊心

Tweet, reddit 集中做文宣
用美國本土民意迫參議院通過

真, NBA同Blizzard真係助攻黎
呢壇野原本都係政界人士理,依家變到平民都知

集會2.0

咁佢下年先表決咁你就乖乖地畀港共強姦喇喎！？！

1020集氣

McConnell 未表態支持 HRDA 呀
淨係話支持香港，同提出捐錢議案
（有人話關佢個大陸老婆事）

其他共和黨人施緊壓

大部份藍絲都認為乜嘢議案擺上議會都要過先叫做實事嘅議會.

趙小蘭比眾議院查緊啦

1020和理非全體出黎啦停手

twitter

今日個選舉主任就要覆佢

SIR! THIS WAY

通過左可以大條道理指住英國佬奶共冇低線

push

This way sir

但佢下個禮拜就表決wor

一定要過到丫

頂住大家！！！

趙小蘭老公唔好玩嘢呀

20/10 美國旗隊準備

做物資
做哨兵
總有你崗位
1020 見

岑子杰出事，美參議院將加快表決這條關乎香港的法案...................

都係既，其實貿易戰成功
就愈要透過香港去牽制中國
打交要籍口，咁香港咪可以拎黎用囉

加速加到咁快? 原本仲話要年尾

我意思係佢如果下年先過,唔通你乜都唔做咩.

急到咁表決即日攞俾侵簽啦

因為插隊處理

sir, this way

和理非埋佢好好睇睇咁做比美帝睇忍多一個星期

一定要過呀！！

推推

不如表決前再搞多次集會

1020好緊要

快啦大佬

推，Make America and Hong Kong great again

橫掂個議會都係假㗎啦，重要區議會係冇實權㗎添，選嚟托咩
寧願DQ咗佢畀美國佬做彈藥好過啦

尋晚玩野8點覆咗
要gphone今日11點前再回

洗唔洗黎多次集氣大會

手殘 負評咗

我頂唔順啦。。。想食完lunch 就有好消息呀😭😭

上呀

要集氣

佢地唔諗下既然係咁要個議會嚟做乜
當然佢地有部分直情想廢除立法會添

今個星期更加要和平

但落實咗條例，支共唔俾真普選，到時制裁冇咗香港嘅金蛋一齊死亡，當然要支共倒台可能要多幾年時間。所以依家死線提前到2020，唔駛等2047。

大家頂住

陳雲：中文解毒。特朗普總統呼籲習近平treat Hong Kong humanely 或humane solution，中文翻譯往往譯為「人道解決」、「人道處理」。這是令人誤解的中文。「人道解決」在現代中文是「人道毀滅」的委婉詞，「人道毀滅」是殺死牲畜的委婉詞。這絕不是特朗普總統的原意啊！大家不要這樣冤枉他。

英文的treat humanely，中文是說「善待」，長的寫法是「待之以仁」、「以仁義待之」。

西方深層國家在五四運動毀滅華夏儒家教育之後，華人不懂得用仁、仁義，而以友善殺死牲畜的方式來寫人道。

西洋人寫人道（human、humane、humanitarian），是以神道（divine）對應。神道莫測、殘酷而人道可知、可愛，故此文藝復興之後開啟了humanism（人文精神）的現代。

華夏的「人道」，是以「天道」對應（有時加上「地道」），而兩者並非互相敵對，而是天道在遠，人道在近。《道德經》曰：「天之道，利而不害；人之道，為而弗爭」。《易·繫辭》曰：「天地之大德曰生，聖人之大寶曰位。何以守位曰仁，何以聚人曰財。理財正辭，禁民為非曰義。」也是說仁乃係由天地的好生之德而來。

華夏的天道是仁慈的，人道也是仁慈的，故此我們不會用人道來說仁慈，而只是說仁。

我退出政壇之後，做的工作，就是將一九一九年胡適、陳獨秀這些美國文化特務和蘇聯文化特務在新文化運動消滅了的華夏文化復興過來。這也是我的組織——香港復興會的宗旨之一。

近代華人已經失去語言能力。我在與深層國家對抗，大家該看到吧？

其實點解呢個法案咁重要？

不如搞多次集會集氣啦

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

sir this way this way

推

大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

呢排都要和理非為主，到法案過咗先繼續勇武。

休息撚全面進場

X

但佢下禮拜表決喎

留名

Sir, this way

推爆佢

N

支共俾唔俾唔去到最後真係唔知，香港人要繼續掙取

最快下週，呢個速度係咪唔常見

Retwee呀！要人

政壇？佢做過乜嘢公職？

快

Twitter

提早左？

美國人做野黎講真係好快了

我帶路

好快

Sir this way

十月二十日 全部人企出黎

Tui

唔好咁老定
It ain't over till it's over

this way la sir

集氣呀！！
美軍來了我帶路

有邊幾個要主力遊說？

我覺得McConnell 可能真係唔想咁快睇定d先 但下邊班人狂比壓力既feel

Twitter! Tweet

我覺得如果McConnell如果行動太過明顯會出事，所以肯定唔會攔截條例過，因為國會已經睇到好實，以美國集體對中共強硬態度可以睇到基本上目前就算想反對都唔會反對到，一黎人數少改變唔到，二黎會好明顯，好容易比人覺得收左中共錢，到時一身蟻。
至於G phone我覺得唔DQ 可以對外講香港還有完善一國兩制，連個搞社運都比你過，但同樣因為最近好多個月都係極左勢力主導香港問題，中方會覺得自己面子受損，反而會瘋狂唔比G phone入閘。我覺得反而被dq 可能性搞，但大陸繼續左轉對香港有利。

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

yes，，，之前有新聞提過話利用美國運輸部部長位置利益自己家族同中國啲貨運業務

之前好似仲話12月先上參議院

因為要食住個勢

推一推

要推

快
快啲

佢老婆成個家族都奶共

集氣 god bless Hong Kong

佢個洲俾壓力佢，NBA同暴雪事件已經清楚表示只可以投棄權/支持法案，唔可以出手反對。

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見

其實美國好少喺參眾兩院共和民主黨都冇分歧同咁團結

Sir This way!

1020
手足識做啦?到時見

攬炒咗就唔係出嚟集會啦

預料最快審議
但未話一定係，再加上未有投票時間
可能要捱到11月

push!

唔會一國一制啦.....除非決定武力收台灣

Wiki過圖恩係參議院多數黨黨鞭，即係McConnell之後最大粒，會唔會McConnell唔方便出面交俾佢搞

未定㗎，只係預料
一日未寫落議程，一日未表決通過，一日Trump未簽署，都唔可以放鬆

緊爽又有得爽

但參議員好多都係商家, 有生意係香港, 怕過左人權法案都自己生意有影響

因為殺到埋身，香港死，美國都唔掂

is coming soon

俾咗普選支共有機會倒台，其它省可能有樣學樣要求普選。依家真係迫佢提早話俾世界知，香港係行一國一際定一國兩制。

快D la 等唔切喇

pass the act

眾議院仲要全過 所以話nba單野唔係突登整出黎真係無人信

LeBron James做丑？

都未排入討論議程，又點會最快下星期

Hongkongers Assemble!

Republicans push下McConnell啦

民主黨大熱之一 Warren 前日（16／10） cosponsor 左參議院既香港人權民主法案

發生係而家, 各位手足小心

20要比美帝人再睇多次百萬奇蹟呀香港人

呢個就真係唔知 太高深

再黎多次美領集會